聽日8.18和理非大遊行 請大家盡情錫黑警春袋

放下仇恨 用唾液感化佢地

維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！